# Личный проект «Шесть городов»

* Студент: [Максим](https://up.htmlacademy.ru/react/7/user/496769).
* Наставник: [Сергей Вохмянин](https://htmlacademy.ru/profile/id530823).

---

_Не удаляйте и не изменяйте папки и файлы:_
_`.editorconfig`, `.gitattributes`, `.gitignore`._

---

### Памятка

#### 1. Зарегистрируйтесь на Гитхабе

Если у вас ещё нет аккаунта на [github.com](https://github.com/join), скорее зарегистрируйтесь.

#### 2. Создайте форк

Откройте репозиторий и нажмите кнопку «Fork» в правом верхнем углу. Репозиторий из Академии будет скопирован в ваш аккаунт.

<img width="769" alt="Press 'Fork'" src="https://cloud.githubusercontent.com/assets/259739/20264045/a1ddbf40-aa7a-11e6-9a1a-724a1c0123c8.png">

Получится вот так:

<img width="769" alt="Forked" src="https://cloud.githubusercontent.com/assets/259739/20264122/f63219a6-aa7a-11e6-945a-89818fc7c014.png">

#### 3. Клонируйте репозиторий на свой компьютер

Будьте внимательны: нужно клонировать свой репозиторий (форк), а не репозиторий Академии. Также обратите внимание, что клонировать репозиторий нужно через SSH, а не через HTTPS. Нажмите зелёную кнопку в правой части экрана, чтобы скопировать SSH-адрес вашего репозитория:

<img width="769" alt="SSH" src="https://cloud.githubusercontent.com/assets/259739/20264180/42704126-aa7b-11e6-9ab4-73372b812a53.png">

Клонировать репозиторий можно так:

```
git clone SSH-адрес_вашего_форка
```

Команда клонирует репозиторий на ваш компьютер и подготовит всё необходимое для старта работы.

#### 4. Начинайте обучение!

---

<a href="https://htmlacademy.ru/intensive/react"><img align="left" width="50" height="50" title="HTML Academy" src="https://up.htmlacademy.ru/static/img/intensive/react/logo-for-github.png"></a>

Репозиторий создан для обучения на профессиональном онлайн‑курсе «[React. Разработка сложных клиентских приложений](https://htmlacademy.ru/intensive/react)» от [HTML Academy](https://htmlacademy.ru).
